部v10變左磚 上網睇哂文都唔識刷

部v10原本想降番5.1
唔知乜野事 去到100%個陣部機熄左無重新開機 之後用usb駁落電腦有反應
部機顯示qushsb bulk
上網有方法係下載qualcomm個driver
去顯示佢個port

去到依一步 我已經唔識刷
有無高手可以幫幫手

買個部啦

我係諗住整完賣番出去

仲用lg